完全版Hulk同只有力量寶石嘅Thonas 1on1 邊個贏？

Hulk
Thonas

我就覺得係完全版hulk, 但thonas如果有力量寶石嘅話應該就唔夠抽（IW一開始thonas就有力量寶石）

✅✅

Thomas贏

點解咁都可以串錯

1999